metro exodus恐唔恐怖

玩過the last of us 1果類屍game
但完全唔玩恐怖game,想試下但又淆
有冇ching講下隻game恐唔恐怖,會唔會好多怪突然跳出黎嚇你咁

恐怖下
一開始入地鐵tunnel開門會有隻怪獸嚇你

都係得嗰下，之得9成係地面

頭2集恐怖啲
尼集唔恐怖 不過好好玩 故事又好

完全唔恐怖

唔恐怖,我仲覺得個妹好得意

完全唔恐佈,唔洗買

你個難度較高d 就會好撚恐怖。 你唔敢打d 怪， 一打你就浪費子彈

頭兩隻有啲恐怖 有啲關卡有靈異野成個系列都係陰森feel

唔算神作 但劇情好好 特價都值得去玩
btw小心無子彈

weak